生得聰明醒目

窮都可以變富
入神科、住洋樓，養番狗
呢個社會從來都係智力取勝嘅社會

世上總要有我D咁既廢人

物競天擇 適者生存

係 所以每日都咁多人跳樓死
一啲都唔意外

唔好咁灰
大智若愚吖

女都唔識溝 溝唔到
邊到有得被我大智若愚

有冇check過智商

其實溝女係咪天生就識

大把人又窮又盛都有女啦
關有冇錢咩事

我開始懷疑你係咪成日扮假膠

唔關你事既
係你老豆老母問題姐

Support a girl is a MK behaviour.

有問題應該諗番自己做錯咩先

毛都未出齊學人講社會 兒登仔真係得啖笑

點睇溝女

唔識 溝女=weak

做咩一開口就話人垃圾呀

You = 扮weak

點解你仲未跳